[A/I]Fate Grand Order 🇯🇵[564] 玩家要求一年比一年更好的福利有錯嗎?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

英靈靚相

小妹的朋友啊 有一個肥宅
他喜歡伊布 手機裡全都是伊布
整天跟人家說真的好喜歡伊布
好想把生命的種子給可愛的伊布
到底為什麼會有這種善良的人呢
要不要帶他去看醫生

LM

留名

小聞西係人造人定機械人？

正常人留名

你明明想屌zmc

咪屈

限定角們被問能否摸胸

訓醒lm

CBA同BBA

ring

Rinb同ring既分別

土方

妖尼姑

打咩有得拎？ 爛閪？

法國個po個標題愈黎愈長
是咪又有交睇

係咪解包咋

未出

眠斬

阿比
Bad girl

AC呢件強化版隱身

支持神父

因住屎忽開花

筋力b 扯得斷條丁

不如你講下 咁樣點解會引起交?

心地吾好牙你 又想引發戰爭

我愛葉和華

記得之前好似有嘈過啫

咁樣關個標題咩事啊?

黑人問號.jpg

我連登ruler

今日23號 聽日仲要返工

度過人生第20個女朋友失蹤既大日子

冇女朋友唔識揾男朋友?

比avenger剋

有史以來最廢ruler

隨時小安都打唔贏
心臟

我地呢到有個PTBG 雙向插頭
會員雷姆

立場有偏頗既ruler見慣不怪

2019都黎緊仲有人隻cba未30,仲要係lv143既

不想變得奇怪

2019年有人連cba都未有

tvb紮鐵工人呀威
有隻藍saber fig

係我黎

Biox巴打好靚仔

刷到壞撚左

依度好似有一半做地盤

盾妹
BRS
chuXchu
涼宮
內行人

連登=香港最大地盤佬+基佬論壇

lm

職安真漢子

寶盡人亡

過勞死

又係2lai清開post

頭先隻鬼都刷到閃閃下藍色

咁要幫佢地補魔啦

我

最鐘意lunch時上下視姦啲OL全身

最鐘意由上掃到落地再掃番上去

嚇撚死以為聽日完活動
好彩

今日抖左成日聽日返工刷

有冇去佢行過既地方索下佢陣除

幾箱?我估計130就玩完 冇果

會去坐下索下坐過既位

今年100箱算
淨係開咗少少已經爆晒位

77爆緊彩

標準痴漢

終於升哂BOX入面所有角色技能去到LV9
可以做休閒玩家

Sorry囉

巨巨

到底有咩玄學可以跌多D禮裝

唔好

臨完先開turbo

大佬

咪FF
冇用既

通常真係打晒啲野先跌比你

個pool冇
唔洗諗

教授冇姐

已經唔想貼
全部都冇

我唔貪心 跌多2張就夠

要跌已經好貪心

見到甲由的反應

人唔貪心就唔會進步 就因為我唔夠貪心所以我唔識進步

阿比同處女版csor 會hamham
等我保護佢地

點解cba係喊

bb同黑貞

素手係咪即係徒手,北齋

觸手計唔計手

TAMAMO扮野 根本就唔驚

好明顯係拎黎玩嗰type

蘭仔已經絆9

CBA年紀大少女大心

仆街了 先200箱就爆錢
喂杯俾阿比先

貓貓應該會玩 本體應該會一臉嫌棄

我都係咁話

交比me

打埋呢廿石收工算

大家既wifi

依家先15箱

抽咗10下得2下係新

兩隻都有

到時你都係咁

如果中舊劍我就屌死你

屌定先都得

我屌都未輪到你屌

兩隻都係好j泳裝

我玩咗60次最好result出3 5星 但係係大帝x2 + 1 白沖

報串畀電姆聽你中途轉基

遲下先啦,有排都未醒點報串

岩呀 用哂啲運落呢個網到
到時開隻舊劍畀你

中到殺生院直播餵俾黑A

而家就姦哂你地全部人

俾我屌你先

連你都...

發少陣夢 對身體好

真

又射左唔知幾多落海

十香請唔請工人

有幸早期加到十香好友

幾張禮都冇請乜呀

養唔養狗

求你包起我 比個屎眼你屌

目標80箱

No la

開始清皮帶啦 鍾打

好撚多基佬，邊個搞到個風氣咁樣

you

帶關唔日怕啦

你咪基佬巨頭

唔好屈我

聽日去邊到阻狗男女食飯扑野好

點啊撚樣

Book撚哂啲酒店房逼佢地周街扑野

仲有一星期

真毒留係屋企溫書

又邊個屈你

話比哥哥知 幫你gay爆佢

岩岩放工

咁慘

依到巴士火車地鐵全部停
唔撚駛入Central London

轉左工 做pt狗

做乜撚野?

神父又想派膠了

一齊做鳩佢啦

竟然放假，睇下上唔上到200先

不了
整污糟我隻手

咁用腳囉

你黎好唔好?

刀劍舟下配到尼祿咁既

不了

umu

好想奶哂tamamo 全身

有冇人有睇過呢套rider
我上網睇左條片 呢個阿叔型能到

淨係睇第一季就好

食生雞蛋令我諗起淺倉威

等睇會長話想奶你

上網睇左劇透 都幾慘下wor

仁叔

仁叔真係型到痴線
悠初頭柒碌後尾都型
千翼就要俾十打膠呢條濕鳩左膠

（引退非曬卡）
再po這篇文前我內心掙扎了半年，畢竟這遊戲也陪了我兩年整，中間認識多非常多網路上的肝帝跟真心朋友讓我非常不捨，你一定會問我玩遊戲開心就好不是嗎？為什麼都課成這樣了卻要放棄它，其實我也知道這個道理，但遊戲其實就是一種紓壓，就跟抽煙喝酒一樣，當壓力大的時候難免就會上癮甚至想在上面尋找舒壓，我本身是一個工程師薪水要高不高低也不會低到哪去，一個月2萬左右的遊戲開銷是沒問題的，我也支持自從2號葉哥掌管營運後這遊戲給我有一種一直進步的感覺，對此我真心感謝這遊戲給我的各種歡樂和友誼，但時間越來越後面我想把這些花在更重要的事情上，例如感情、家庭甚至以後的夢想，我不可能每年在這樣一直丟錢下去，打開遊戲我一定會想再抽不要說自己捏得住我不信 ，畢竟這是FGO我習慣了w，說了這麼多廢話不外乎是想出自內心跟一些有感觸的人說說自己的想法，遊戲一直都是我們的生活一部分但總有天我們,要為將來好好準備畢竟這些錢跟時間都是血汗，人生也還有很長的路要走，但我很感謝這兩年裡這帳號跟這些朋友給我滿滿的回憶，沒有你們生活上絕對沒有這麼多的歡樂。謝謝你們看到這裡！小弟暫時就隱退了，但我還是會關心情報上來這裡跟大家說說話～很遺憾再退出前沒完成我的理想三頁寶五XD，希望有能力的人可以跨越我替我實現夢想！

must buy

呢排佢俾你帶到轉左gay

聽晚有冇制服誘惑

又唔見我帶到你變基
會長骨子裡就係基

3頁寶五

一行bo5都無

再屈 你老婆唔洗旨意醒得返

3星bo5就有好多

咁黎打真軍

其實唔難

無，我計緊數，當佢真係每個月5000蚊咁課點解無3頁寶5姐

一定中㗎咩

其實我無睇內文
咁有時會黑到仆街既
佢又唔係我

因為佢係say 1個月比兩皮野台幣都冇問題
唔係個個月都比兩皮野台幣

牙楓變番MK妹

又可以開始賣肥

尼癡句野笑到停唔到

嘩屌 阿比

聽日要清晒幾百條腰帶，今次仆街

禾刀要

我仲未抽

刷左幾多box

百2咋
一黎考完final謝晒，二黎返工忙到仆街無機會刷

禁箱禁到手抽筋

864羊 要就pm我,聽朝落單

目標鎖定100

再簡單d一個字總結
Weak

ME2

下次可以寶2教授了
+10了

小薯求加好友
清左長期唔online 10個位
019,008,337

出面果個禮物post cls
咩禮物拆開都係飛機杯

美遊added

Added

早晨呀

終於11箱

怠惰

銀彈已備

大賭變李+X

做人做狗

今日打夠100佢

唔使返工既星期一 大家去邊yo女

負皮左 希望ching好好反省

咪係
明知呢到個個鍾意仔仔

唔好一碌鳩打一船人

真
btw要返半day

連放半個月

係office覆緊

半個office放曬假
我條team得返3個
其中一個上個禮拜放曬

我公司個個都年尾放晒假去旅行
我就繼續搵錢課金

今日番半日，下晝公司party去垃圾富豪酒店食 buffet

放al有假有錢 但我冇

上個禮拜五開左party食埋d垃圾到會
d野凍嫁屌你

我早放2個鐘咋

我照常放工 屎都無

又鬥慘

以活動關黎講, 腰帶關個極光鋼 drop rate都低得幾撚過份下
打左150條腰帶得6粒

me2
係一隻正常的港豬

200條
0

制裁完未

十香幾箱冇🌈

個party又搞到3, 4點，唔去又要交低一日大假
野就成個下晝做唔到，放完2日假就要趕候趕命自己做番

佢積緊運 歐落下個POOL到

41有一張
52有一張
之後冇了
宜家80

能夠明天做的事，就明天做吧。

-阿里士多德

19號先開始打聖誕活動，已經抽咗30箱
都淨係得3彩

same

換錢好過

爆錢..

開箱開到手抽筋
決定用腰帶換晒錢算
啲鋼個DROP RATE 閪到

鋼關打絆算啦

小夏BB added

今個星期到巫女醬

大哥哥

不安

report狗哥

268549007
招2FD

紅葉は伴氏の子孫であるとされ、第六天の魔王の力を持つ鬼とされる。都で源経基（みなもと の つねもと）に寵愛され一子を宿すが、戸隠の地へ流される。里の者に尊崇されるいっぽう、徒党を組んで盗賊を働き、冷泉天皇の勅諚によって派遣された平維茂の軍勢により、退治される。

女武神仲未出得場
唉

連續2日無彩

真係有咁既玄學？
個個聲優抽自己都係起碼10抽2
記得門脇永遠又係抽伊莉雅10抽2以上

不斷有聲優玩

福山潤寶6自己

唔怪得李依咁非
因為佢淨係配瑪修

聶小倩

學妹仲未開絆上限

就快變5星

之前沒抽沒留意
女武神黑毛個靈基固定用牙籤狀光槍

終於有同伴

有得早放都哭

我們咩都冇啲點算

我今晚仲要返工

繼續刷箱 番工等放工

我10：30放 係咪要鬥慘

辭職未

10半放係返幾點先

若可以我也想 得今日明日放1030

26開始放假

中午12

我贏硬，所以唔使鬥

櫻冇吸星成日補刀唔爆

我係無卡

變NTR模式 全身發光

有卡唔爆
d星去曬兩隻cba度唔知做乜撚

未請教

開窿塞集星？

我收0030
聖誕老人時間

放左成個月
仲有幾日就考試
日撚日溫書溫到要死
然後黎緊兩科等炒

我記得你唔係做緊野喇咩
考牌?

轉用女武神

卡種子用唔到女武神

屌教授宜家黎玩寧死不屈 垃圾

考牌啊

尋日買完套票去滑雪 睇多幾睇條雪道就想縮 無得退錢

渣GA

點解縮

要教訓下呢個女人

jaga

見到個場條雪道成45度咁 到底唔係平地隔離係樹林

咁癲

溫書慘定返工慘

溫書慘
Al用黎放假溫書

慘

用猛虎落地勢

不嬲AL都係考試溫書做功課用

有無名？
上網見識下

上年可以用ot leave
今年唔比

quit la diu

1月交硬信
屌31要返大陸stock take
過幾日問同事要唔要返公司print stock list
如果個客到時比我星期五射波算

燒額山滑雪場

岩岩再睇真D原來有新手雪道 可以同BB仔一齊滑

🌈

做廢青開始悶 又冇錢課金

炒散黃金時間

項羽縮細左

🌈
差最後4張

聖誕100蚊一個鐘呀

唔係點賺老婆本

糞恩極大成功
既然咁想死我就成全你

魚gay ： molamola

如果我份工俾做兼職就好
賺返多少課金都好
放咁多假做咩鳩

？

今日除左呢到無人同我講野 全部都單向

cba初登場

搞咩會縮水嫁

以後無得玩

咩工唔比搵炒散咁絕呀

不過今晚都無人嫁喇 又要自言自語

唔好提
入左個大坑
btw依家個term全部都係好人
身心健康

呢到全部都係影分身

放心 一樣會頂到上心口

team

去接份派紙仔都得啦掛

今晚要去教堂

馬撚咁串

仲好似唔只一碌

頂到嘔白泡

報佳音都有野食收就ok
上次識個人派傳單都俾人嚴重警告

戰術嘢

好得意

現金交收 咁撚凍帶冷帽+口罩扮癌症病人

咩公司咁把炮，pt 派傳單都warning

攞埋佢果兩石先呀

惡過共狗

私人時間做自己野 憑咩

yes

咪4.51%個間lol

我就係賣鳩左佢佢先出強化任

咁呢個又真係無得怨

我淨係知政府check強積金供款就知你有冇pt

私人公司應該可以傾嘅

你覺得⋯

雷姆係.....

咁都中到槍

少d迫害
少d傷害
btw

要睇行業，不過派傳單都warning就

睇完醫生返家hea

你話pt做輔警一定冇聲出

食飯見到有人玩台版fgo

收工

去交流下

搞

黑警

學妹天氣凍呀 著番件衫啦

我張床暖

清周任反而彩左
教授

hi

開post 吹奏sao先

轉用女武神周回 人都精神d

你係吹奏丹下櫻姐

仲有貞德

世一

我需要人才打篇鱔犒

係，人工幾多

丹下櫻萬歲

1月1號送你一次抽5星既機會

葉Daddy我屌你老母

葉狗

幾好see

送成點 出乜都係會再課 我慢慢抽身算

清你指甲巧污joe

仲叫Daddy

工作關係 洗唔到的

尋日去左睇無敵破壞王

咁啱嘅ching，我都係依場。但我反而覺得唔好睇，有太多致敬嘅元素

相認post

成個院得2個人

this

Is

已經開咗GBF AC了

嘩原來有一符謝主隆恩

豪爽一次自選5星禮都唔得

開墨線 ？

五星禮 ching你要求都幾低下

Ys

五星肥都好開心了

以前都番過

係咪得我覺得日本交通好貴難度又好高 R爆頭到而家都唔知點搞

Down個yahoo交通

down個app就得
輸入出發站同目的地就得

仲叫daddy?

大鄉里未去過日本 咩App?

就係你地班母豬搞到營運越黎越得寸進尺，咩福利都唔派

有幾幕嘅畫面好吸引到me

乘換案內幫到你，交通費貴就真係無得避

仲有4個字收工

邊4個字?

乘換案內

20分鐘

e個真係好正， 教埋邊個月台落車， 邊個月台上車

4點幾先收

轉轉轉

訓晏教了

準唔準

準

SAME

過幾日去東京
唔識睇啲轉車

JR線係易睇既
只不過係JR轉其他鐵路你要睇清楚d先

咒下今日有假期放既人

全部大爆炸

正呀喂 Down左都覺得好亂

要係富士箱根搭巴士

show哂所有唔同交通工具班次，show埋最平同最短時間
脫班除咗天氣原因(落雪大雨打風之類)之外就好少既

想用noba隻手黎打丁

巴士應該事前睇一睇邊個站落車應該唔難，

日本d巴士報站名好準

介紹返 我D新老婆

搭個D2個鐘一班既車 好刺激

果d真係驚 miss 左一班就仆街

好能涷

鬼女紅葉？定少年

你估下

放工返屋企最好就係瞓個晏覺

我都係啊

諗住去川越
個啲巴士pass可以係邊個位買

腰帶關是咪3寶石算

岩岩睇完無敵破壞王

仲有800條腰帶要清

嘻嘻 成檯file未撚清 嘻嘻

對脾好肥

安仔

肥脾,玩顏騎夾頭

佛系玩家要求咁多？
想抽野唔識自己課？

睇廣東話版 有大J哥哥配音

Yee

一定巧c服...

好想同舊劍瘋狂

春麗

我都係佛系玩家

原來requiem咁新

收到日本果邊最新消息葉狗正月可能會加碼送多十石

咁撚多點使得晒

希望今晚呢到會多人

會鬼咩 去曬gbf啦

可惜在波子哥哥無份配
浪費左套戲

傾gbf就扯啦

讚美

嘩屌,pad妖怪手錶合作木屬果隻咁癲既

多撚謝曬

有咩咁勁 我用rx好過啦😒

睇英文版

RX要哂個位放蠻龍,佢都唔洗
高倍啲仲要大家減傷一樣

平安夜緊係係屋企睇燈飾

佢個d肌肉太硬
要好似六花個隻多脂肪先c伏

拉5珠 蠻龍唔叫哂啦
可以洗走減手指 又控到傷🤔

平安夜 真毒點名
1.早乙女芽亞里

點名截止

咩木隊落到木大魔女 木玩龍都勁

得唉唉係真毒,又勝

請fgo咁多位手足去一齊投下票
［季經］又到了胃痛的季節 一句講哂冬馬定雪菜？

冬馬>雪菜

冬馬sure

唔係即刻出黎點名已經唔係真毒OK?

雪菜

冇研究白學
邊個係學姊就揀邊個

用路

好膚淺

rx 4com就有盾

同路先岩

你呢

睇實你個唔掂螺旋陣

冬馬>>>>>>>>爛菜

收聲啦

清講野俾啲口德好

兒登仔真係....

口德-50分

冇睇過

扣多你50

我鐘意黑長直

識貨

好撚sad
同雪菜睇住春希走個張嘅對比真係

最憎呢套WHITE ALBUM毒撚叫春野 有咩好胃痛 當自己有差唔多經歷

係毒撚就要俾啲幻想力

小薯招2個frd子
022,740,751

抵死啦
個晚佢踢人落床

毒撚先唔會睇
利申，真毒

真係有差唔多經歷應該唔會睇到落去
所以我係唔會睇任何NTR主軸 連三角戀都唔係好睇 任何電影電視動畫漫畫

metoo

淨睇純愛?

聖誕就應該睇巴尼
有情人終成......

基本上係

巴尼都唔係度啦

分享下你既ntr經歷ok??
早左收工 打開房門見到??

白癡 佢永遠活係禾地心裡面

小說被冇死

套召喚惡魔個結局終極癡線... 睇過動畫1,2季

電mo飛g杯

我明

因為太高人氣咪唔死囉 老老修都識復活啦
機戰佢無死 結場婚添 套野人氣高到

得罪講句 小春先扑扑脆

小春又係幾正

麻理>小春>千晶

點啊

個個同事真心高汁

得現春先有機會比人ntr

你地買itunes卡買邊間?
呢間得唔得?見佢銷量最高

珍
不過呢啲睇到都覺得慘

唔追自然冇煩惱

你睇真D先

25歲前 有得玩就要玩到盡

點解咁講

晴天巴

我覺得25歲係一個分水嶺
要拍拖搵錢結婚思考未來就係呢個位

真毒撚唔會中意人更唔會追人

諗住一條友算
溝極都失敗

依家講咩都係假
人係會變
不過要玩就係真既

鳩下鳩下都唔知點解有拖拍 嘻

就黎24
照你講法我得返一年多少少

現充

學好三年 學壞要幾耐

唔識學壞
神父請指教

過轉大海

問老豆老母拎兩千蚊今晚翻大陸玩啦
先唔講上唔上房
唱下歌仔渣下波都好玩啦

不了，要溫書

好心你玩到有性病就唔好教壞人啦

上年新年係咪有大浪費2倍活動 係就可以留肥過年
Btw merry Christmas 今晚玩得開心啲

有冇嗌你去屌閪
嗌條女坐低渣下波咪幾好玩

26碎 A0

問老豆扲兩千

不過自從玩左gbf
真係冇翻過大陸
不過聽晚翻

三日

帶撚左我地去先講啦屌

聽日正式踏入第24年單身生活

啊叔我40

20

耶穌

呢到d人年紀咁細

關耶穌咩事

你未又係廿幾

我00後 唔妥？

加埋我

咁多重課狗....

你係一個

細蚊仔先會重課

20隻五星寶5都冇都敢話自己重課？

準備offline msn扮出街

9102年都黎緊啦，居然仲有人用msn

今晚刷埋d箱佢

今晚一路清腰帶一路補番啱晒

聖誕節應該返屋企自己一個渡過

第二年

您剛剛已送出來電震動！

睇黑獸

教授可唔可以送件聖誕禮物俾我

玩戀活同老婆s出街

半減點解你仲可以係到9up

仲未出咁大獲

9102年未來人

今晚8點， 我會開始mark 名，

邊個冇回post, 邊個就係4mk

其實有乜好mark 有得簡緊係做個mk仔

最後一日先+10到

就算出街
用手機都得啦

30箱嗰時出咗一張

呢到啲4mk好古惑

難分真與假

我真香港人

屌你老母 沙甸魚多人到

毒撚返屋企繼續刷箱

教授派禮

箱都唔想刷

8～9點得唔得閒mh

要同屋企人食飯應該唔得

y先生有份係真人版出現

聖誕有fgo就夠了

睇垃圾

下年做得魔法師

年年聖誕都自己過

睇新聞睇到

訓醒
係時候開始要清曬咁多隻驚既日任

哇屌，連續兩場，多謝教授

吓

真係好耐無中過好野 + 現實好黑
求下你福袋中好野

有無人從來唔裝個d章?

點個12號開左25沒號完

刻印?

做咩唔裝 又冇息收

[一年一度]機動戰士高達0080 口袋裡的戰爭［粵語］

冇裝
冇key

唔知裝比邊隻 關關都唔同角架啦

懶得搞

呢個都真

說好的不提巴尼

人都去了

睇到識背啦

睇到好尷尬

我自己就將金閃特攻放左係弓職自己到 神特就狂 聖黑呆放係林峰藍 卒多d星

收皮啦你

太廢嘅就擺低收息

懷念巴尼同志

仲未收得工 好想翻屋企打機

Cba可以裝d防禦性嘅

U刀系玩豬迫牙扶 唔同道

J巴嗰隻

抵4啦

如果拆番出黎， 個刻印會唔會冇左

今晚想打爛輝

買ac未啊

我幫你安排下

講你一刀劈到條龍分開兩邊

爛輝其實幾濕鳩

我啲qp呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好撚煩
又打得耐

快刷隊已經研究完成✅

3把炎雞冥輕 可安天下

快極都要LV1刷起,仲要出果D武又係要睇運

打MH都快刷

永遠懷念巴尼

應該兩場就得 係我硬頸唔鍾意同多人係ser

又炎雞

琴晚同街場打輕鬆超解

hea第一場
第二場打

你再用大劍我就爆血管了

冇打幾個月係乜都冇架喇

大大你本野無貨ge
等出貨再幫你買

ok

已經唔想刷箱

平安夜唔刷箱可以做乜

雷太本fgo2 好似貴過一ge

番屋企攬tamamo 先

準備拎打到番黎既爛西麻大劍打

打丁

個post開始多人

邊度有人
全部都係街用緊連登扮毒

真毒在此

拎左把白斬高龍屬棍 有屬回 可惜我冇玩過棍

黑貞寶寶

第3張

冇 目光淨係睇到第一張

第三張係咪想做愛

YES同銀時做

想同佢地做

冇左個冠即刻好J左

銀時唔會咁樣對我既

聖誕個張有腹肌

巨頭屌緊唔得閒應你

神父之前個病醫好未

幾點開始點人數

斷唔到尾

8

一早甩左

好污jo

咩日子

喺街 但mon緊post

好彩啱啱訓醒

平安夜
聽日仲要返工

玩幻幻不得巧屎

係咪想我分享我自己既警世經歷？

抵啦

8點 ,

真毒撚留名

我會擇低覆呢個comment嘅各位真毒

聖誕快樂

me2

u2

靚到

都話臨完就會跌彩虹

聖誕快樂呀大家

我就繼續返工 1030先放

伏哥今晚一起做聖誕老人

今晚我開台打fgo 陪大家

支持

打緊機

作為CP廚
左邊果堆情況我更開心

已經見到有幾位真毒巴打

得個講字

我NTR愛好者更加係不在話下....

已經見唔到電姆

係 其實我都係講下

巡完街番歸中

一路屌白貞一路叫佢同齊格講聖誕快樂

開台打border break巧唔巧

mk

link please

今晚我開台打fgo 同大家吹水

準備下次見到佢

收佢皮 比佢永遠訓下去

我大哥痴哥開台

講

一個二個講經

尖沙咀迫到仆街
又成班人開大喇叭唱流行曲

呢日出街=4mk

刷到11點就唔刷箱，直接boxing day

成班mk

cp廚

尼癡今日去左邊度食女

係咪打MH

對不起齊格君 我已經是早乙女的形狀了

點人數

這裡

有冇free ?

FGO post公廁ZMC

我地

係幾正

屌你老母

有冇人可以平價放部switch比我

出面二手1400-1600姐

除左比人插就係諗住插人
你話你自己係乜

1400$連三隻game有冇

綠

得啦得啦 好撚好笑 日撚日係到提 你話你自己係乜

見係神父，30000蚊賣俾你

撐ZMC 老梗了

睇人刷fgo好反智

有少少想比聖杯岩FUCK王.....

100lv啦

on9

gay

爆機data好值錢

連game就冇 未見過

升左lv 招fd
347,991,757

準備4135佢,喂完黑貞就到

突然覺得正月之後會接CCC復刻

魔法少女先

可以睇神父屌住黎課金

真失敗

一陣仲要番工

今晚射一公升\

食飯唔得閒留名姐
食完又要繼續溫書

搞掂埋泳黑貞就到佢

今晚11點開始

FD list 最後上線 30分鐘前

11先開波

依家睇動畫

睇咩

火撚滾樣

呢個畫風真係好正

右邊係沖太？

迷xx

有冇人鬥少箱？

我1.5😂

我dl左成套去做gym果陣睇，依家睇到終結之谷，屌佢一集得10分鐘左右係內容

金狗都唔要，rich

應該有100今次

動畫淨係睇精彩既戰鬥場面用

冇CBA既年代大家都100起跳

冇圖呢D日子 你吹到上天花板都得啦

我一

大隻MK

好想屌呢隻高木同學

do what?

聽歌吹水睇我晒卡

留名，仲未收工

今晚冇街出

要盲了

得40箱 原來聽日就完,而家先記得

肥仔去減肥咋

係呀你地個個+10 +11嗰陣我仲加緊6
仲有分左一半體去打料

邊到有+10
仲差一張

仲刺激佢

今晚打牌一路刷
屌你老母

563,680,333
求FD 升左Lv

有牌打

莊?

佢係阿比同學

要係屋企湊侄

屌呀榮

有BB玩
開心

xx比我

搞大

已經擇低左個啲淨係留一下名嘅偽毒

點人數未 就出街 想點左再去

屌我睇錯河國榮

今晚刷唔刷到60箱

有無多啲呢位同學既18+圖

cls你要驗下眼

GAY

gay lo

一陣都刷到啦屌
係有冇果姐

睇完0080已經無野好做,訓得

+6

條街好多人唱聖詩

我都係+6
好似6場一箱

有冇去尖沙咀比d妹妹攬下

個啲所謂基督徒一陣唱完就去開房啦

呢位清就心水清

點解我唱左幾年都無

教會有party
有無人join

左手之夜?

建構東離世界同蘑菇爭一長短

右手都用

無女 不了

有男人就join

去到3?

James指是夜為酒吧「左手之夜」，與Alex對飲，鐵男和笑娥在一角為二人拍大特寫。亨利在台上呼籲吧內眾人一起舉起左手叫口號，Alex此時才發現是同志聚會，大叫大嚷，周遭的人亦即時起哄，圍Alex便打下去

精神

今晚係開箱之夜

東離

hahaha

左手開箱,右手轉珠!

2億qp變返0

做咩癲左

原來就1001
潛水先
唔想又中伏

再簡隻鹽濕驚玩下

重玩緊柚子隻rj